Toen de schaduwen van de avond dichterbij kwamen in, nam ik de gelegenheid om met Biddy naar de tuin te gaan voor een gesprekje.
"Biddy," zei ik, "ik denk dat je me misschien over deze treurigen hebt geschreven zaken.” "Bent u het, meneer Pip?"
zei Biddy.
"Ik had moeten schrijven als ik had gedacht dat."
"Denk niet dat ik onaardig wil zijn, Biddy, wanneer ik zeg dat ik overweeg dat je dat had moeten denken. "
